524 on99?

今時今日仲叫人去港島
到底個搞手係咪住港島

正評：轉返九龍啦懵撚
負評：照係港島搞啦 最多咪游水返屋企

推

觀念正確 但係注意下你啲用詞啦

梳囉

Push

港島真係好難.

Pish

輕輕一～推～

風向撚全面進場

你話緊我？

開過post啦
寫好D講明你既意見係乜

晏啲再開 呢個鐘數好似無人睇

真心，吾想過海。btw，語氣可以好少少

因為由好早期已經屌緊 但今時今日仲犯同樣嘅錯😢